！突發！多圖！點解大圍連儂俾人清晒 因為琴晚放左核彈 老豆搵囝

有冇發覺 愈黎愈多警畜蒙面
因為佢地真係好撚驚俾人起底
好驚攪到屋企人 好驚落街俾人認到
既然你班殺人犯咁驚
我地就知有咩做得啱

如果連儂牆唔止文宣
仲有呢班畜生電話地址身分証
仲有#警畜與牠們的仔女
你估邊個最撚驚

呼籲各大連儂牆手足大力做 多多做
老豆搵仔宜加有12萬人睇到
一於等更多唔識上tg嘅長輩加入戰線
睇到 影低
提黑警一家屙夜尿
幫佢地借錢 捐精 叫外賣
帶麻包袋接佢地細佬放學

讓我教你咩係白色恐怖
讓我教你咩係禍必及妻兒
讓我教你咩係黑警死全家

（各位巴絲 唔好剩係玩最新果啲狗仔狗女
得閒攞張太空卡 打個 #A 搵返啲細number番玩）

Ps 再次向 **老豆搵仔** 致億萬分敬意

圖：
大圍連儂橋俾人清曬

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推！

香港警察 強姦謀殺

推比更多老豆搵到自己個仔

831

啱呀屌

幫手推

大家快啲幫老豆搵仔

真 白色恐怖

多謝老豆搵仔

cls

希望遍地開火

推呀
加強警畜文宣 還牠們清白

揾仔！揾仔！

Push

push

如果可以其實貼多d全家福會好d
比我地藍絲仰慕下佢地一家

Pish
禍必及妻兒

好玩啊

喂，十月前要交數呀

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

建議將d資料分區
大家將住自己區嘅黑警資料痴落自己區連儂牆
作用會大好多

巴打你戴一戴頭盔好喎
係咪講緊唔知邊隻online game？

Push.

Pish

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有身份證幫佢地借錢諗唔諗得過?

貼佢老母街招！

133 buff

97 入機場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

遍地開火

無錯 係人都有好奇八卦之心 藍絲對警賊都係一樣

推下

唔好浪費老豆搵仔一番心機

今日行過冇左

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

Cls 會告你虐畜架

黑警唔好以為唔駛還

便衣狗都蒙面

支持
白色恐怖佢地

貼街招貼街招貼街招 ，通緝你地班仆街 咁撚開心賣港

好想玩玩

父愛真偉大

啱呀，連儂牆貼埋佢全部資料加屋企人，等個個都知佢地係殺人兇手

Fuck up all popo
大陸有個program 叫轟炸機可以狂打電話

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

貼貼貼

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

禍必及妻兒?
禍優先及妻兒

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.

up

yes

推到警犬嚇到瀨屎

推！大家落力做，等更多手足加入

繼續繼續

放心。各區各做。

陸續有黎

記住去人多嘅地方先好叫外賣呀

手足好波

負皮果兩隻係狗/ 狗二代？

樓主全家俾狗屌啦
俾警狗屌呀

支持手足

唔夠膽麻包袋嘅手足可以玩呢個

推唔郁都推

推 但手足做野個陣小心保護自己

推爆佢

兄弟會

推到香港警察冚家剷

方向正確，大家繼續

狗家人唔出街咪無事囉

唔理小朋友定大人，cut剩個大頭，之後唔好寫咩警犬之子之類，剩係寫「欠債還錢」四隻大字，下面再寫聯絡資料

私隱署入唔到，因為唔係針對警犬家屬，如果要bam就收數佬都一齊無得再貼

其實日日貼
啲警畜要出動幾百人日日撕+保護
都係一種消耗

女友老豆渣的士 話見到驚犬要係狗屋前面截的士返屋企 行出多一步都唔敢

仲有831個個高級海關、百佳經理、九巴司機個七個人
同42c巴士篤灰eric wong
全部都唔可以放過

香港警察 社會殘渣

推到全香港都有

我覺得應該周圍貼，係唔貼喺連儂牆。

呑槍自殺

forward facebook 魔鬼個post，跪求文宣組出手

//跪求連登手足🙏🏼

有無人可整合一堆黑警訊
上連登問問有無人可整到好似免費報咁派？
我個 hkbn acc 登記唔到連登😭（唔知點解，問 admin 又唔覆） #sosad

如果整得成，魔鬼幫手派！😈
傳單佢哋唔睇唔收，
好似免費報咁就大排長龍😈
仲可以呃到啲鐘意睇免費報嘅家中廢藍睇😉😉
求推上連登幫手集思廣義🙏🏼

#民間免費報紙 //

叻仔
將全部大粒嘅貼街照

推呀

要再貼ar

一早就應該咁啦

五大訴求 缺一不可

推
老豆好心急

PUSH

連儂牆放題

p

222

貼埋藍絲

貼多啲出嚟表揚佢地

支持貼 再貼

老豆搵仔，天經地義

老豆搵仔！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

pish

大家可唔可以落力啲打電話俾狗狗
好多都打極仲有人聽
証明冇咩人打俾狗狗呀

有冇pdf 可以dl

勁到

咁大家明晒

老豆搵仔 search pdf

還命啦黑警

組團 撕一貼百

Form groups, hundreds more for every paper removed

班警畜自己亂打亂拉亂吊人就得
家下起底又無真係有事發生就鬼殺咁嘈
警畜成日話自己無犯法 我夠話起底無犯法喇

老豆搵仔 禍必及妻兒

各位街坊記得target果度狗屋嘅資料

Oh my god!!!!!!!
既然會令人驚就梗係

老豆搵仔萬歲

好過太空卡，唔L洗錢

係香港人嘅每日都要打電話交數

打電話有系用咩 係就趁番學時間係學校門口派傳單

respect 連儂戰士

831 黨鐵CCTV
907 機場
908 美領

思路正確
唔好以為冇後果

幫手搵仔

琴晚坑口立場live
有個cid都話做咩影佢 唔好淨係影佢
應該真係好怕有人起底

形同過街老鼠
驚唔好出街嘛